[相認區] 搭緊西鐵 元朗0804上車黑色摟屌裙絲打

唔使收收埋埋 我未上車已經見到你上緊連登啦

我係企你前面條矮肥柒死毒男

圖呢

唔會出賣絲打 盡情屌鳩我吧

圖定老母

樓豬老母呢

塞緊屯公 自己去叫名

死毒撚

係小妹黎

喂喂企開啲啦屌你老母

做咩偷望我

幾乎貼住企 實望到

有咩證明

R痕都無位呀

10

企開d啦屌你老母，好撚臭呀

柒毒唔一定有味

渣ga

why

應該直接say hi 唔洗開po

太毒不了

柒毒一定係臭 屌你老母